係便利店打工，成日覺得啲客好有錢

我係咪窮到傻先咁諗

係邊度打工都係咁諗

所以我好少去便利店